<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SingAlong</string>
    <string name="sing_along">Waiatatia</string>
    <string name="karaoke">Karaoke</string>
    <string name="about_us">Mo tatou </string>
    <string name="app_version">App putanga</string>
    <string name="_2019_onetrickponies">2019 OneTrickPonies Inc.\n This app is property of the Waikato Institute of Technology</string>
    <string name="about_data">Founded in 2019, OneTrickPonies aspires to give all of our clients a fantastic app. Our philosophy is that every customer should have an app that will be a useful tool in their workplace or even their day to day lives. \n \n Whether you’re a large fortune 500 company, a small start-up, or even just one person with a dream, we will fulfill the requests, big or small.</string>

    <string-array name="title_array">
        <item>Information about Te Kōpu Mānia o Kirikiriroa</item>
        <item>Te Kōpu Mānia o Kirikiriroa </item>
        <item> Ko Ngā Whakairo o te Marae</item>

        <item>Waka Maumahara </item>
        <item>Pou Whakarae </item>
        <item>Pou-tūā-rangi </item>
        <item>Pou-tūā-rongo - Tawhaki </item>
        <item>Tomokanga </item>
        <item>Pare and Whakawae</item>
        <item>Kōrupe </item>
    </string-array>

    <string-array name="content_array">
        <item> </item>
        <item> <![CDATA[<p>I ahu mai te ingoa Te Kōpu Mānia o Kirikiriroa i te wāhi e rongonui nei mō te one-mātua me ngā māra kai i honohono, I kōtuitui,  i ngā hapū o Waikato i noho i ngā tahataha o Te Awa o Waikato.

Mō ākoranga atu anō mō te marae
,<a href="https://www.wintec.ac.nz/about-wintec/m%C4%81ori-and-pasifika/wintec-marae"> pato i kōnei
 </a> </p>]]> </item>
        <item> <![CDATA[<p>Mo akoranga kee atu mo ngā whakairo
,<a href="https://www.wintec.ac.nz/about-wintec/m%C4%81ori-and-pasifika/wintec-marae/marae-carvings">pato i kōnei
 </a> </p>]]> </item>
        <item>Kei te marae ātea he pou, 7.5 mīta te teitei, e tū ana.  He ōrite tōna āhua ki tō te waka.

E anga atu tenei pou, arā te Waka Maumahara, ki Taupiri Maunga. Kei runga i te waka maumahara, tētahi kaahu e tū ana, he tohu mō Te Arikinui Dame Te Atairangikaahu.

Kei raro iho o tēnei, e whakairohia ana e rima niho taniwha, he tohu mō ngā Kīngi Māori tokorima.
E whakaaturia ana te ako me te mātauranga e ngā manaia me ngā matakupenga whakairo ki waenganui, me te whakairo pūhoro, he tohu mō te Awa o Waikato.

 </item>
        <item>Ko ngā pou whakarae e whitu e tata ana ki te waka maumahara e tohu ana I te kāhui whetū a Matariki.
He tino a Matariki ki te ahurea o Tainui, ki te iwi Māori whānui hoki.
 </item>
        <item>Kua whakairohia tēnei ki tētahi rākau tōtara i tū ki runga i te wāhi o Wintec i mua. Ko te tukutuku kei muri i te pou-tūā-rangi i ahu mai i te wharenui o Wintec o mua, arā ko Te Kākano a Te Kaahu.</item>
        <item>Kei runga i te pakitara o muri o te wharenui te pou-tūā-rongo, te whakairo o Tāwhaki  nāna tiki i ngā kete o te wānanga.
Ko tana āhua, he tiro atu ki  te tomokanga me Te Ao Mārama.   Kua whakairohia hoki tēnei ki  te tōtara i tū ki te wāhi o Wintec i mua.
 </item>
        <item>Ngā hoahoa o te tomokanga he mea pōwhiri i ngā iwi o te ao ki Wintec.
Ko te whakairo kei waenganui o te tomokanga ka whakaatu i ngā hapū o Tainui e pōwhiri i ngā manuwhiri ki runga i te marae.
Ka whakaaturia hoki te mātauranga Māori me ngā korero mō te orokohanga o te ao e ai ki Tainui
</item>
        <item>Kei runga I te pare e toru ngā tohu o ngā kete wānanga.  Ka whakaaturia hoki ētahi wahanga o te orokohanga o te ao, e ai ki Tainui i roto i ngā hoahoa.
Ko ngā manaia me ngā takarangi e tohu atu ana i te angitū me te whakawhanaketanga.  Ko te ngao matariki i ngā tahataha o ngā whakawae e tohu ana i te pōwhiri I ngā ahurea, me ngā iwi o te ao.
 </item>

        <item>Kua whakairohia te taniwhā Tūheitia i te kōrupe, i runga Iite matapihi o mua o Te Kākano a Te Kaahu, me ngā ngao matariki, manaia hoki.
 </item>
    </string-array>
</resources>